我正在宣布pokermon go已變成廢老遊戲

成班廢老中年係咁捉

成班廢老以為自己好撚跟進潮流

係條街度阻撚住哂

個個以為自尾好撚醒 周9圍問人有冇玩 on99

我個好靚仔嘅男朋友好鍾意玩啵

使撚你宣布咩

乜仲有人玩

就係廢老玩

🈶️d世藝都好既